Apple最新個iPad Pro 廣告係咪唔記得放Easy ease

個感覺好怪，linear咁